當你睇抗爭相關嘅嘢睇到悶嘅時候，可以試下...

無論大家係睇到啲負面消息，定係純粹資訊量爆煲，都需要休息下，唔係做逃兵，人始終需要休息，喺打仗現場嘅士兵都要輪班瞓覺 (驚人偷襲除外)，何況依家冇乜行動呢

抽離下，睇下無關抗爭/革命嘅書，聽下音樂，畀個腦抖下，同自己講「冇事嘅，冇事嘅」，可以嘅話瞓下覺

甚至可以做運動，可以將你自己完全從身外事帶開，專注喺運動上面，仲可以畀個腦郁下，強身健體。

又或者同身邊人講下，如果有身邊人係港豬/藍絲，見到都唔掂嘅話，試下同身邊嘅同路人傾下計，不過盡量唔好講關事嘅嘢，因為你已經好悶/攰，再講落去只會造成反效果。

如果你係因為見到連登太多五毛/PR/分化放負撚嘅 (捷報:著名五毛魯班七號近日被bam)，唔好上連登，忘記關於連登嘅嘢，將精力放返喺日常生活，有時候你會發現呢一個地方仲有啲你未見過嘅嘢

如果你係因為懷疑自己能力唔夠/做得唔夠多嘢，唔好太迫自己，你愈迫自己，即使你真係做得更多，你之後都會冇晒力量，覺得唔掂嗰陣就抖下，冇人會怪你做得唔夠多嘢，(但唔做嘢嗰啲就真係要做嘢)，
-----------------
經歷過中秋節，我始終覺得會有一班同路人，可能包括會覺得好攰，唔緊要嘅，休息下囉

雖然目前仲係冇咩進展，但其實好多人都做緊嘢，好多人都仲堅持緊。

抖完，再加入返，我哋隨時歡迎你返嚟 ，(但唔好又po IG話運動已完做返港豬)一場戰爭入面，總有人係唔使抖，但大部分人都要抖
-----------------
如果你想放棄嘅，我明你想放棄嘅原因，但我唔會阻止你，畢竟依家的確望落好絕望，又乜都做唔到

但，喺絕望入面仍然堅持先可以見到希望，你可能會話堅持咗好耐都見唔到，真係頂唔順。冇錯，頂唔順係一定會發生，每個人都有崩潰嘅時候，但我希望你之後可以加入返我哋

見唔到希望唔代表輸，但攰嗰陣真係要抖下，抖完，希望你唔好忘記初心。

可能你覺得我講嘅嘢好無聊同天真，但我今日想講嘅嘢真係呢啲，因為我見到有好多人都頂唔順，之後會Focus返喺正經啲嘅主題度

順帶一提，唔好諗住自己可以成日都用盡全力，咁樣你只會起唔返身，都係嗰句，攰就要抖下

P

我屌

又係你

可以試下搶二

今日係輕鬆啲嘅主題，都夜喇，攰就休息啦

呢句係咪應該我講

攰就抖抖 唔好死頂

Tracy B

真，唔好

但係發覺搶唔到會好sad，之後要抖抖

做咩

呢句我想點比#牙曦

情緒都會影響工作能力

求求

日日都冇乜情緒了

冇乜情緒可能只係代表你啲情緒太多，會逼爆自己，而你自己扮冇咁

只係其中一個可能性啫，唔知你係咪咁

催催

攰就抖下啦

巴打可以推介埋正念mindfulness好有用

咁驚
見到咁多位連登推po師已經係我每日生命泉源

好

我都係見到有人堅持先堅持

大家都係

唔好放棄

Add oil

咁應該拎返頂綠色嘅出嚟戴

加油

打機都要復仇抗爭

打蒙古人

史巴加油，已經follow左你

為咗報仇亂咁殺人，咁同蒙古人有咩分別

外國勢力

出得好啱時候
多謝樓主

攰就抖下啦我哋隨時歡迎你返嚟

抽離唔到好耐

頂唔頂得順先？頂唔順嘅話真係要減少接收相關嘅資訊，到真係頂唔住嗰日會好大鑊

如果頂得住嘅，一齊堅持

推

Tui

多謝你，呢排真係好頹，主要係因為私人嘢好煩，明明拆完一樣嘢，突然又有新麻煩嚟。
好想暫時脫離一下個狀態，差下電

休息係好緊要，希望你可以好好咁抖下

推下

推返上去

Push

是日電台

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

一齊

聽朝再推

push
頂住呀大家

簽埋先

Frances Hui 許穎婷
【德國戰線需要你🔥簡單講解——內附聯署＋教學連結！】
鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的穆達偉 David Missal 於德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府就《港版國安法》制裁中國。
❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)
詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片]

(上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong